
                      Una película mas del montón, pero sinceramente con la basura que hay ahora mismo en la cartelera es de las pocas películas que diría con orgullo que pagaría por verla.
        
            